城大有冇地方開通宵？

想閒日都留喺學校溫書
有冇好地方介紹？

有

邊度

康樂樓 6, 7樓

喺嗰度搵個位坐就ok?

同埋會唔會有人趕我走？

入到d房就唔會

hall草

Wt is hall草？

hall area塊草地

Ic

final果排ac3會開通宵 同埋拉把print野果度都開24
唔知依家仲係咪

樓主，老實講
味到考試，唔洗俾咁大壓力自己
閒日溫到11點左右 就返屋企休息啦
去到考試季節(前夕 + 期間)，會有地方開24
到時先通宵溫書都味遲。
最緊要，開開心心咁讀書，唔洗咁chur既

可能我aim既野同你aim既唔同

ac3

大家都是用Aims，唔洗分得咁拘謹。

我都想
不過我要同時溫IELTS同N3

樓主fm

咁提下你，ECL center有IELTS書借

thx

yes

ac3 邊度？

冇記錯5 6 7樓好似係24
有枱有插頭

咁唔錯喎

記得帶學生證